[7月新番]狂賭之淵 第6話

狂賭之淵官網

PV

STAFF

原作：河本ほむら・尚村透（掲載 月刊「ガンガン JOKER」スクウェア・エニックス刊）
導演：林祐一郎
劇本統籌：小林靖子
角色設計：秋田学
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

CAST

蛇喰夢子：早見沙織
早乙女芽亞里：田中美海
鈴井涼太：徳武竜也
皇伊月：若井友希
西洞院百合子：奈波果林
生志摩妄：伊瀬茉莉也
夢見弖優芽美：芹澤優
豆生田楓：杉田智和
黃泉月露娜：鵜殿麻由
五十嵐清華：福原綾香
桃喰綺羅莉：沢城みゆき

直播link(香港時間21:00)

冇字幕好大難度喎ching

有睇漫畫唔係問題
已經重睇左四五次

你啱，漫畫仲卡係43

雙出左新一話又睇完
出快小小好無

睇咗兩集動畫

之後就追漫畫

不過冇睇動畫了

動漫同漫畫都有唔同既好睇
動畫畫得都好靚

最新果一集個結尾勁正 但我成日get錯佢個玩法

屌拿星忍唔住追左漫畫

忍住唔睇漫畫忍得好辛苦

有無人講下套野是咪賣肉

一DD啦，都是主要賭博漫畫

幾時有露過肉

ed

動畫係d大頭先畫得靚,其他同漫畫差好遠

啲配音好好聽喎
片頭又好睇

淨係早見沙織配夢子已經值得去睇

會長把聲幾襯

會長同莉莉香會唔會係同一個配音

沢城姐姐配兩把聲輕鬆啦

有樣野係自己猜測
上網睇啲人綺羅莉做會長之戰係同莉莉香
因為啲人話見到漫畫見到剪影個幕
係綺羅莉同個長直髮女鬥
但係我睇動畫見剪影個幕既髮色都唔一樣
綺羅莉同莉莉香係啞暗黃色
而對面條女係金黃色
第六集動畫講到清華查到夢子有個家姐
畫出黎個背影個夢子一樣
咁係咪啫係雙雙胞胎設定
唔明既我遲下再cap圖上黎